死獌狗係咪啱啱冇聽體育miss話要熱身

廢撚過街場呀伯

定熱身時間拎左黎屌女

費明奴一定熱身屌女嚟啦咁